「もしもし」

「あ、もしもし？」

「いつもLINEなのに、電話なんて珍しいね」

「うん、ちょっとね。声聴きたくて。月見てた？」

「見てた」

「不思議だよね」

「うん、赤くなってびっくりした」

「赤いとさ、なんかに目覚めそうだよね」

「あーわかるかも。吸血鬼とか」

「月見ると歯が鋭くなって、がぶっと」

「わたし首弱いから、噛まれるとくすぐったくなるかも」

「痛いんじゃなくて？どれだけ弱いんだよ」

「だって本当に弱いんだもん！……あ、そうだ。さっきTwitterに写真あげてたじゃん」

「うん」

「その時隣につだちゃんがいてね」

「……うん」

「まぁ、一緒に月見てたってだけなんだけど」

「なんで？」

「なんでって……たまたま会ったからかな」

「そうなんだ。……いや、なんでもない」

「じゃあそろそろ……」

「ねぇみかしー」

「ん？」

「これから暇？」

「まぁ、暇だけど」

「明日早い？」

「早くはないかな。いつも通り」

「これからみかしーの家行っていい？」

「え、片付けてないからちょっと……それにこの時間だと帰れなくなるよ？」

「全然大丈夫。ってか泊めて」

「えー……いいけど」

「よし、じゃあこれから行くね」

「いきなりどうしたの？」

「……赤い月見てたら、みかしーに会いたくなっちゃった」

「なるほどね」

「じゃあ、また後で」

「ん、待ってるね。ゆかちん」